[圖] 元朗鄉黑襲擊回家途人情況持續惡化

依家仲擦卡入埋站用竹枝木條毆打返緊屋企既巴打絲打。猖狂到連口罩都唔帶，擺明車馬襲擊途人 。一個半鐘前已有人報左警，但警察故意冇派人到現場阻止黑社會施襲。 警黑兩者果然係有默契嘅「蛇鼠一窩」！